正式宣布：窗邊咆哮已經升級為街邊咆哮

話說啱啱完左集會
去到邊都聽到呀～
聽到的就推啦

我聽到！

香港人ge 訴求，響徹地鐵車廂！！！

半山聽到

貝沙灣

嘉亨灣聽到
向海個窗無料到，要向內街間房先有

成程車都聽到，仲要係行到邊哎到邊呀，我旺角落左車出左地面都仲聽到呀 光復香港，時代革命呀

推！！
邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

我係屋到嗌左上光復香港，冇人接下聯反而有人嗌香港人，又有人接加油

推

樓下有人一齊叫